黨鐵開花 今日開始每朝6點半！

好心你地啦...
5個月啦，所謂既核彈多到數唔哂
可唔可以唔好淨係掛住返工

淨係琴日聲援入去救理大都唔知比警甴拉左幾多手足，
琴日有幾多個「核彈」自己睇：

【整合長期置頂】警方用小巴加速撞向示威者，後巷圍踢市民，毆打失意識市民

求下你地可唔可以唔好再第二日照常返工？
又話反抗？
第二日社會正常運作反咩抗啊？
睇完新聞求其share就完？
唔好等人幫你被罷工去free ride手足既努力啦好唔好？
或者有日你既一個舉動可以幫人甚至幫埋自己罷工，
香港係點就睇你諗住點架炸

今日開始
每日6點半
地點自己揀
幫黨鐵開花

公海

Channel

我知今日有點急
今日出唔到
聽日要出
日日出

1/20

2/20

3:20

4/20

5/20

完全瞓唔到瞓唔著

6/20

7/20

8/20

9/20

推

10/20

11/20

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

12/20

瞓唔著就出嚟塞鐵，要三罷呀

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

手足 六點啦 好嗎？

18/20

香港人咁熱愛返工

19/20

20/20

我都瞓唔着，而家好無力，唯有塞鐵幫大家被罷工

出緊門口幫手

推 唔好沉

幫手推上去

你全家都唔洗返工咩？

未癲到六點迫黨鐵

上得山多終遇虎 要突擊

推！

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Be water

我以前都要搭頭班 其實一向都多人搭 好多人返shift

今日拯救poly大行動冇出嚟嘅你 仲好意思想安穩返工 睇下幾多手足被捕啦

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好難

人呢

同埋頭班車啲人等咗好耐先有得上，實多人

我想問打爆個消防警報得唔得架

sorry lo要供樓
已經罷到4天工作

推
推
推

推啊 出嚟啊手足 我嚟緊

荃灣 同綠色線！

出嚟啊手足
推推推

推啊 出嚟啊

推 熱門一個行動post都冇

Really be water

推 出嚟大家和理非

推啊 出嚟

推呀 出黎呀

出嚟 我要見到塞哂人

推啊推啊

出嚟啊 推

推呀

推啊let’t go

光復香港推呀！

紅色線！

出啦

手足出嚟啦

push

推呀唔可以輸架

推啊！

Push

手足加油

推呀！

夜更上完前線啱啱返到屋企點塞鐵，早更手足努力啦！！

出未呀

出啦屌你

出黎啦

接更啦

推到8:00

一齊出啦

GOGOGO!!!!!

早，返工了。

Lush

唔可以輸架!

大家一齊出啦

Be water 啊

睇住人數呀 琴日好多開夜

報到

tui

推推推

出呀

最新消息：今日順利返工

黎明行動

出未呀大家

六點半!!!

屌

國推

好順 又可以返工

開花啦

到

快出

肯出黎既本身尋晚就有出
凌晨好多人都未返到屋企
朝早點會夠人

Be water各位巴絲

推啦

出呀手足

啱啱先返到屋企，不了

推 好多巴絲做緊野

訓唔著

其實尋日咁樣 今日都預咗 不過就算今日唔順暢 之後都唔可以放棄

omw

1111

拉

雖然成晚無瞓攰到出唔到 但推

快d出去

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

今日洗唔洗返工？

老老實實 抖呢個朝早得唔得
琴晚搞左咁耐 人真係攰

天水圍群無人出聲

紫色綫好似少左小黃人

西鐘線組隊

巴打有我

西鐵線組隊

你番你個集中營抖啦柒頭

Ok

推啊屌

快

一個人on99坐黨鐵無野做？做文宣啦！
Share 所有資訊去fb instagram twitter

正面抗爭以外，生活上全方位杯葛所有狗連家屬

綠線組隊

睇怕都要
三罷 冇可能

收皮啦 狗仔

藉口！你幾歲？
我冇瞓都出咗嚟

推爆佢

港島綫有冇！

西鐵線有冇

西鐵線有無人啊

暫時咩環境？

路面都要人

西鐵線組隊 塞到就好多新界都會返唔到工

係唔係出
一齊

樓上

各線自己組隊
唔洗好多人架咋
驚嘅話攞個袋頂一下都幫到好多

九龍灣，知道

唔好再講罷工，成個禮拜仲未清楚？
冇左生計既人只會花更多時間去維持生計
而唔會同你出黎抗爭
點解理大打到咁都係收工時間先多人？
因為真係好多人番緊工，認清事實啦
根本就要轉戰地下，小隊劏狗劏官先係春袋

開佢老母花

九龍灣有冇人

琴日搞到咁夜

出左先！

集氣

有王潔

開花啦 ！ 全港塞鐵

成效一日衰過一日，我當你地廢既

西鐵綫手足呢

去跑道玩無人機會唔會輕鬆d

九龍灣啊

想沉？

美西？

阻唔到呀屌 夾一兩下 已經成車望住

你地訓醒未 出黎幫手呀

好順

睇黎再主要晚戰友都係埋大

冇人

返工順到仆0街

琴晚打到咁 今朝叫人開花係咩心態⋯⋯

來了來了

各有各做

小心d 呀

咁早開工

理性小小好無 非五毛

人？

點解冇更多人出黎救理大？

點解咁多人返工？

搵唔到真正既答案 這場戰爭究竟能否成功？

「香港人痴線！」「勁鍾意返工！」「咁都可以繼續返工！！？」
這些似笑似罵的說話 真的好笑？ 該罵？

看不清事實 沒對正下藥 已令很多人損手爛腳

守校園 成功又點？ 迫到政府接受五大訴求？還是迫出指彈？

塞路成功又點？ 迫到政府接受五大訴求？ 還是迫出TG 二噁英？

你可以唔答 唔檢討 睇唔到 聽唔到 做荷蘭叻
自會有
得到相對應的結果 所謂種瓜得瓜
而家係戰爭 要贏 需要乜野 大家都冇共識 點贏？

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

你比琴日成晚都係到救人既勇士休息啦 仲開咩花

好多人想被罷工然後參與抗爭
但抗爭不是part time

？

柒婆表示開心

港奴又返工

所以應該冇乜反應 個個都咁夜先返到去
訓都冇得訓

其實冇辦法 唯有做得啲咩就做咩

手足被咬
有冇人可以比義務律師團嘅TG/電話我？
急急急急！！！

開左po但沉得好快
求下各位 幫幫手。

坦白講叫就一定要叫既⋯⋯

成班休息撚屌

你地琴晚有冇出去 罷工靠自己 唔係靠人地

西鐵冇人

講悔氣說話果啲有幾多係有出去

出嚟啊

無人嘅 好撚順喎

P牌

出嚟啊 無人嘅

影響藍絲同班港豬都要

推......

真係無人啊 出嚟啦

游車河啦

得嗰一兩個 冇作為

抖下先啦 鐵人咩

想被罷

咪玩la，咁凍仲咁早起身

Z自己出黎一齊罷啦

東鐵 西鐵要人

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

冇事啊，依家仲可以正常返工

點解日日都暢順？

游車河

你單機連登啦

Blocked

我知大家好想罷工 但係都睇得出佢哋係放工先出嚟救人

食屎啦

手足比人捉得7788

藍絲笑住返工

Pish

幫罷

順到仆街

仲有無人出緊

無得番工唔可以救人？

邏輯有欠喎ching

始終好多人罷唔到工，唔敢罷工
就如我呢個癈中

出黎啦唔好訓啦

大家唔係話香港日日都打緊仗咩
一朝早就返哂工當冇事發生

雖然已經就嚟12月 但係我地黎多次裝修黨鐵好冇

出未

港又可以返工

大家小心
狗隊轉咗一哥成套戰術唔同咗 聽日要執生 多留意哨兵grp
裝修嘅每次都計住時90-120秒左右就要閃

快啦 都冇人

你講乜鳩啊

捱

幫罷
港豬又返工

推上去

塞未？

要頂置

夠鐘返工

求下大家

又返

大家快出黎

東鐵順暢

係唔係唔會有人？

又可以返工

香港GDP又上升返

返工有錢賺

出呀大家

港豬返工

無啦 太遲了..

唔可以停呀

架西鐵岩岩停一停

你老母做雞都有錢賺

出啦，唔怕遲

地鐵完全暢順

有冇手足搞搞東鐵線 塞唔到...

出

團火要熄

手足在哪？

人踩人呀依家

屌
根本冇人

真係，完全冇人

琴晚玩到好夜
岩岩先起身

唔會架

紅色線順到傻豬

人呢 ？
在黨鐵中 順到

成班係度推推推，出去睇下啦

收皮啦
唔撚岀
你老母真係接客

原來香港人抗爭係有更表咖

快啦
冇人 冇人

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

順過琴日 減速都冇

事實，上星期二擺工擺課係因為冇左主要幹道
講真周圍開花只會送頭

講咗好耐
一車車返大陸

碧街黑警撞人及震撼彈 發放片段

係公司了 順到呢

香港人
係邊？

順過琴日 人影都唔見有

順到仆街
人呢？

頂置啊喂

香港人適應力強同善忘 係核心價值

返晒工啦
仲諗住朝早開花 笑撚死我

觀塘線人好多塞塞地
荃灣線順暢
東涌線順暢

東鐵綫順

番工先係春袋

觀塘線，荃灣線: 好通

荃灣西停緊

辛苦手足

南昌都停一停

明年請早

東鐵要人

香港人抗爭 真係呢

繼續

有冇手足，太子站

繼續返工

返晒工先黎塞好似幾好

同事都返到公司lu

p8sh

琴晚咁樣點開花呀

士氣又低人又攰

你哋再唔塞我就返工

個個掛住打仗救人
和你塞唔夠人用

將軍澳綫觀塘綫屌你

自己一條友點塞

我都係。。。
太子地鐵站一個人都冇
觀塘線，荃灣線: 好通

玩完。
港島綫順到不得了。是否尋晚救poly太夜訓？

過嚟我太子站

你地咁
我冇得唔返工

前所未有咁順

我都係自己一個。。。

我喺旺角等咗成晚

慢慢黎啦
呢幾日發生大多事
先重整一下
再plan

幫手！

過緊太子 會唔會太遲

政府嘅陰謀就係咁
順到仆街

休息下啦大佬吊頸都要透下氣

好過冇到啦

其實6:30會否太早？如果有一萬幾千人同一時間響同一個地鐵站企響度唔郁，咁會唔會好D？

慢
打仗啊慢
送埋中 先抗議好冇？

廢柴

屌你個個咁念咪冇人囉
落手落腳啦

出嚟

其實琴晚真係傷架屌

推,大西北西鐵唔停紅磡仲未出到門口

有冇教學

呢個不嬲順

西鐵線要點 又過唔到去mk

西鐵點！

可唔可以唔好再亂推行動

腦充血咁

尋日打通宵 今日仲要行動？

你當手足係咩？

冷靜小小啦

你番你個集中營倉抖啦

原來抗爭唔係持久戰 要比時間等對家一齊抖夠先得

唔好怪手足啦，大家日日發夢發到咁夜

和你非上場囉，無抵觸嫁

有冇西鐵線嘅人

有冇太子人？

已到太子站

有

綠色塞塞地

太子站要人！！！：得我地幾個人

往中環

再咁落去聽日一定復課，即代表完結

黎緊 又要搭番轉頭

今朝無事嘅

等你呀手足

咪on9, 咁多人唔走比人拉咩
好似上星期咁搞掂

往北角有咩做

車務狀況係綠色就搞搞佢

主力呢幾日俾理大仔整死曬

都開唔到，西鐵好正常呢

大老山巴士站有2隻狗

成班休息撚

西鐵順到仆街

觀塘線呢 ？

九龍灣，好暢通，翻工真開心

荃灣乜事都冇

冇事發生

好順

太子要人

唔係完咗？十年後再見

人呢 唔好一路怨順到仆街一路走去返工好喎

你老味 你呢幾日咁多野發生
係咪連重整 再出發都唔撚識
成散散沙咪更加無用
呢場運動就係夠多人 夠團結先有迴響
用你個豬腦啦連登仔 乜鳩都屌左先

太子

得我地幾條友。。。
啲人去晒邊

笑左 睇個款都無人

人呢？

屌你老母 文宣又無
琴日半夜大把人先返
無撚腦

都係個句

唔夠人 等埋你

東涌線有無人 得我一個？

有冇多個口罩添啊手足

本來我係個到

去到中環冇人 落左車

荃灣缐好順
和你塞正式玩完

明日復明日，明日何其多

停一日後果好嚴重

東鐵停。15mins

等左 唔見

琴晚咁多手足搞到咁夜
如果真係要黎明行動
都要去比返多少時間手足重整旗鼓
唔好咁容易就放負

到左*

我哋依家返緊嚟啱啱塞左一下

順過平時

聽日都會冇人
今日地鐵前所未有咁鬆動

文宣唔夠 幫手宣傳

去旺角？

agree

今日順到仆街，連九龍塘啲人都可以全部上到車

觀塘有無人

喺返啱啱嗰個位

你老母freerider收嗲啦

你等復課先搞得唔得？
返工班成年人寧願住酒店都要返工
影響力唔算最大

太子點啊

散咗啦

So fake

推 唔好再打陣地了 損失慘重

[menber]我建議可以要燃下狗,次次講行動就
次次有人出有人可以捉, 我係狗日日mon住post都夠[/member]

我建議suck 佢老味中環!

冇啊 個個返晒工

根本冇人
屌

2百萬人同我岀嚟

聽日先出啦手足 唔好勞氣

尋晚以十萬計既手足出咗尖咀救人，早既都11點先撤，附近已經無哂交通工具，行到出去有車既地方都個幾兩個鐘，期間仲有狗周圍捉人，我住觀塘都兩點先返到屋企

手足們請體諒下！

今日開始組織同文宣
聽日開始

今天train services all green

文宣ready,!!!!